英超全季總結 - 最成功嘅轉會

英超就快完結，係時候票選一下全季最成功嘅轉會

借將計，外借回歸唔計

1. 托拉拿 (阿仙奴)
2. 艾利臣 (利物浦)
3. 沙基利 (利物浦)
4. 占士麥迪遜 (李斯特城)
5. 李察利臣 (愛華頓)
6. 迪格尼 (愛華頓)
7. 安祖高美斯 (愛華頓)
8. 朗頓 (紐卡素)
9. 菲臘比安達臣 (韋斯咸)
10. 約翰布魯克斯 (般尼茅夫)
11. 馬列斯 (曼城)
12. 其他 (請註明)

我投1號

馬列斯

點睇都係4號

5,9

拖肥好似3個都唔差

5號勁野

6號

李城果個tilemans都勁啦

4號掉中勁

8

Leno啦，bug嘅存在

1 4 5 7都勁

6

無全能山神，此Post已完

今季呀

無allison 利記仲點爭冠 雖然應該最後都係差d

佐真奴

12.球證（利物浦）

馬列斯啦
差d 射撚走鏝個英超

4 5 8 9 10 一定係成功嘅轉會

Jimenez都值得一提

朗當，護級功臣

vvd

熱刺呢

Leno 朋友隊

4>1=5>>>其他

Raul Jimenez

今年無馬列斯
無利物浦既夢

所以一定係馬列斯
成功令痢狗發左全季春夢

12 digne

上季冬季

12 阿里臣(利物浦)
利申非利迷，不過佢係令到利有得爭冠嘅關鍵

4

一定係朗當，冇佢紐卡素降左班

馬列斯一買就幫利記贏英超

??????

要miss 12m搵個維園阿伯都得啦
洗撚用七千萬買條友咁做

費特 Dalot

馬列斯又廢又hea

9啦

Ryan Babel

對利物浦黎講算係

10個個係 David Brooks

我揀 rondon allison digne

jorginho

丹尼斯蘇亞雷斯(阿仙奴)

On9
維園呀伯有撚資格出場咩

5,8

對個人黎講應該算
無做過野都痴個冠軍返黎

自

2 7 高美斯幾勁

2，4，5，6 加狼隊兩個 一個占美利斯同neves

？？

digne

5同6一左一右下半季真係carry成隊愛華頓

7號

又吹奏條侏儒
普撚通料當世界級中場，仲話白簡迪

我呢

Neves唔係今季踢狼隊

車仔個教練 勁到守埋龍

冇曼聯？

山齊士 曼聯

Fifa 妖人

11. 馬列斯 (利物浦)

狼隊邊個做代表

Fm都係

Jimenez

都妖左幾年 仲係Anderlecht嗰時已經妖緊

2 4 5 9

魯爾占美利斯，迪路菲奧

2, 6, 8

KEPA